九龍灣連儂牆比人撕左好多

九龍灣連儂牆比人撕左好多

又可以貼新野

大家得閒嘅一齊去貼下新嘢～